政府唔實行Work from Home 係咪想...

令多d人感染，搞到9月立法會選舉延期甚至收皮
令香港被禁飛去五眼
順便令d人唔敢出嚟抗爭